何妖單野大家依家大家可唔可以集中翻個重點

何妖單野大家在心中,有咩不滿27號先攪,依家大家可唔可以集中翻個重點,有義士重傷,黎緊究竟有無728?如果有,係咪部署定仲好呢